Téma č 2 Jak bude vypadat můj život za 5 let? Teď už mám moc dobrý život, ale moc bych přala abych za nět let skončila zdravotní školu. Po te škole začala bych pracovat jako doktorka a delat, a rozumět vecí který teď nerozumím. Kaký myslim na sve detí který ke tejí dobe už vyroustou a budou také stůdovat na vysoké skole, a možno take splní můji sen a bůdou doktorí, ale za pět let budou jenom studenti. Dům někný už mam ale můsim ho trocho dodelát. Proto podšibuji na to peníze, které můsim vydělavat, a proto nodšebuji jit studovat a hodně učít. Taky chcí zlepsít anglištinu, protože jsem jí učim celyjí život ale nemužu naučit požadně. Možno nujdu na kurzi na několik krat za tydén. Co se nejvíc změni? Myslim si že konečno budu vedet češtinu a budu hitra.
